[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4489)

在

樓主贏大錢

Fast

入未 墨勝

我

咁都唔入 好廢

咁早刷做乜鳩

快d連c

咁都救到

快入

留名

個龍勁

12m

呢d波 fifa易過食生菜
托禾撚射到軟皮蛇

真？

開主盤派我 10 1 500

12碼

十二碼

Lm

墨勝

12m...

好波

上季分組賽仲難踢過今季

Who

12M VICTORYYYYYYYYYYYYY

on9 咁都12m?

準備入2.5B 就12M

1-0

On9 ball

半主cashed!!!!!!!!!!!!!!!!

半大 go

強開半主！！！！

無報假

堅派

又黑

半主 READY GOALLLLLLLLLLLLLL

泰仔打波定打人 12m唔出奇 一開波彪哥批爭個龍

大佬彪隱咗形呀

輕鬆到快入 1.42買左墨勝fg

咁都12m

要入呀手托子

痴撚線

禁區攻緊俾人推跌
唔係冇呀？

Miss

2.5大
-2

1:0輕鬆到

托禾撚射

托禾倫

假波 下盤玩完

彪哥好撚矛

Goallll

1:0！

半大全大快手

高10

Mr

開硬

唔好撚gel住啊係咪忘記琴日教訓

禾子

報假全部買下盤

Miss你老母

好撚彩入 而家對個啲rc 12m真係好撚驚

1.88

難 應該狂射狂撲

咁都12m 點賭

幾時比個10.5高水我

仆街又係我對家入先

獨立隊

ching咁早又係度

得返8.5

狂刷 靠角球入第二粒

我屌 泰仔fg秒針

Bill 落場踼緊

啱

彪哥點做野

唔知你哋怕咩

你都咁早係到

客仲有一粒揸喺手 輕鬆

彪哥入未

Yes

半大快手 彪哥

屌 佢就係批鳩個龍果個

半1:0頂住
Allin左半蛋

彪哥肯定未開波就gel啦

真?連輸兩場角細

Bill

快買2:1 3:1

買左半主其他去邊到驗腦好

客追和反cup

12碼姐 又唔係生波入
仲有半格袋住

Victory 比多粒黎

bill=朗拿度

有陰影

@花仔 係唔係到

有冇賭杯賽

3c定2c依家 ？球探3狗會2

屌

上盤仲易過沉日希拉爾

咩

2

2 球探禁錯 客冇c

2020了仲球探

邊個咁大注反cup 20>14.5

球探唔啱

點會信球探 馬會有錯一定秒速封盤

gel

想搵佢含撚

有個角食左

球探依D支那野仲有人用?

穿硬盤 主gel

半大未

幫佢定佢幫你

俾多粒開半大喇

追和未

9.5s超重心

客NG 超級重注

Bill入波未

頂實半格!

客隊完全唔識刷角

邊個派錢俾你

2.5上車

真

真囉屌

屯門巴睇好墨勝2nd goal

祝支那仔 逢賭必輸

墨勝準備hea到完場

又改名

十七號玩哂花式

邊有又

角大24...刷唔郁泰仔

有c未

等埋2.5先好入

中

ok

屌你老母角細

入波未呀

Bill 濕哂

球員一跌 球證就會吹罰 插水博罰球啦

墨勝入波未

大炒佢啦 墨勝

半細 角大點賭啊

勝利咁早入好快就撚狗踢法
縮撚住後踢
泰仔班矮仔又唔刷角

劇本好嗎

邊隊

泰仔係度做乜鳩

半大得未呀彪狗

3333333

屌你老母 墨勝 快啲2:0喇

送角

補和睇波

墨勝又撚 點賭

唉 無角

bill好凶

整多2粒

半膽勁中

主場雞到

快手半大喇

下半場爆角了

gchi

呢球又冇12m

bill哥個樣好似鐵血戰士

含家彪入未

Bill好懶

客
屌佢主場雞到

細角大波

球證晒冷買左主

半大未呀

Bill咩

半大24

墨勝咁踢法遲早輸一粒

客ng 100%

彪哥加油入佢老母

客隊正選前鋒

墨勝頂多10分鐘

咁早啲輸

又係你

而家波POST唔屌報假分撚?

個球證買左幾多錢上盤??

未見過十三報假

半大手足 bye

屌班泰仔咁撚瘦點撞

亞冠場場半細

報假只服13

岩蛇

我屌你老母死仆街撚樣含撚啦

快手半大

岩岩bill蛇好惡

唔出水?

追和

我打到佢老母出水就得

彩 西京角大點睇

仲有基老陳

佢一開波批個龍好惡好驚

真係一跌就會吹 犯規

2-0

喂半場比多2C黎叫下

幾時有fg水

10.5 大有冇機

係

連c

半場有5C仲有機

佢未死？

刷刷刷夠11c未

堅系樣衰

俾個絕殺開半大喇

輸 冰到完

上次塊地咁濕都8c 今次輕鬆

咪笑彪哥

未 前幾日入嚟報真

跟

蔚山12m!

唔好喇 牙佬

半主頂多陣ok?

甘素巴種廢屌 得個快字

我即場睇下點先

頂住

無帶個腦踢波

墨勝 好似上場亞冠咁 絕殺半大啦

半主頂多2分鐘

快半大

半主頂實

屌你墨勝啲倒三角傳到咁撚差

想HEA, 刷角咪最好, 傳後把鬼

追和未先

有無人睇live邊面屌打？

半大又死

落完底 之後又傳返上去 咁落嚟把撚

Bill哥

64波

Cup大位個啲斷腳收咧啦

頭20分鐘 泰仔屌打
20分後墨勝上力 1:0

補2

7.5b?

5:5波
但泰仔後防好空虛,攻哂上去

半主頂多2分鐘啊

墨勝快絕殺

客

彪哥踢成點

6:4

好撚惡

半主好過買半大 屌

同佢個人一樣咁垃圾

2:1好冇

納保入未

可以 但下半先

11味

客前場罰球

半主真係易

支持

入鳩佢 機會黎

真係好惡,似迪牙高哥斯達,大大件,成日兇尻球證
踢法一般

1:0ht 半主易到

上半手足

接實 1:0ht

早知買多啲

咁都冇半大 垃圾彪狗

半大基層又輸

我彪

買咗8.5s 7.5 b or s

早知

我都買得太少淨係夠食幾餐m記

大佬彪

墨勝都踢得幾差

-1開到嗎

48分唔2:0撚半大

買左4:0 5:0 主其他

中 10 1 100

估下邊個係BILL

屌 惡到

黑鬼bill

另一邊隻翼幾好 23定24 衰在矮

LM

勝利個隻

呢場一係讓和 一係和波 買哂1:1 2:1 無入球100%收錢

lm 20 30 40

跪求全場11 22

左邊岩蛇。左二彪。中間十三。右邊彩櫻。

下半場會456

大家用咩報分app

小心Bill哥打7你

Goal

我係最柒嗰個

Feel到幾似

搏下

Lihkg

信我/13就得

除開2倍

做乜9

2:0

1粒 閪到尾

1:0 100%

個額高到

下個名叫賭波顧問先

幾時退出

Feel到彪真人都係咁

應該係好多肌肉嘅地盤佬

今場3球大唔到就退出

挽留

輸幾多球, 即入

1-0到尾

頂實上盤

3.5大得唔得

No

2.5大

1/1.5

蔚山現袋10000000000%

買左2.5大
唔中我改名做阿古路(食耳屎)

大岩狗ok?

細2.5

lm

0:0 var炸左個12m

輸撚死人咩屌你

蔚山12！

東京超強陣

大波100%

買左10$?

個bill哥 踢到咁撚燥

Bill哥又吊尻球證
不過岩岩Bill哥 後腳差D入

彪哥好撚惡

彪哥 有火

睇Bill哥 好有娛樂性

慢鏡又真係手球

吹撚脹 手球又唔比12m
不如吹雞比三分主隊啦

勝利又手球又無12M

Zoom 彪哥近鏡 型到

澳洲最撚惡

呀彪跑得咁慢都想推左走右

6.5b

屌 乜撚野 甘素巴 換走未

勝利真係垃圾

彪哥無論係波po定球場上
都好似漆黑中既瑩火蟲一樣

彪哥個人應該好中二病下

Bill哥黎一個推左走右，咁大隻原來幾好波

44444444444

東京奧利拉續左約但點解冇得出

冇var?

Gel

4c

4

托禾倫hea撚到 跑都費事

ＮＯ ＶＡＲ

再等12碼

有var 第一球12m都冇啦

東京隻鬼奧利拉冇走 呢個上季入好撚多波

bill gor入波十抽一含

屌你 射到咁

六折放上盤飛

東京坐和望贏

。。 同連登個個一樣廢

想俾Bill含

1:0

11未

連登仔大手入東京

勝利入未

5

勝利20未

d泰仔都幾冇腦 下下鳩衝標失波

5c

6.5gel

6

666666

6c

7

5min收錢

9.5番生

7777777

勝利中楣

7777

3連角！！！

蔚山回撚到

角大7.5gel

7c 勝利中楣

-33333

突然爆角

7.5b派錢

墨勝一球收工 下盤半格輕鬆

隻黑鬼茅撚到

角細震未？

屌 咁大個龍都中楣

似2:0

-1c

1.9 10.5s 即衝

比料你班死基層冇人跟 抵你地輸錢

要求將我彪真人相置頂

嘩屌 7.5b 2.65派錢

老老豆豆 唔係2.5都開唔到下話

10.5b有冇奇蹟

下盤穩了

又扮死

2:0就當我唔好彩

10

勝利係咪又要生肺炎

洛查士都唔出 玩撚完

黃牌放題？

垃圾bill入未

彪哥

1:0咪你地唔好彩

屌你 唔出化妝龍

紋晒身知咩料啦

1.9入唔到

關我咩事

買入波 你又3連角 想點撚樣呀 買邊樣唔開邊樣

我6.5b收咗錢啦

20未

垃圾廢佬bill 35歲先來學人踢波

成隊球員受傷多過五分鐘就當輸一球啦

嘩 roux要擔架抬走

係現代嫁咩

過左現代

今季轉左

1:0就守

大把人買細同上盤啦

勝利再唔入就生肺炎啦

大先岩 sor

驗袋回撚到上天

大波針

泰仔埋門水準極低

個陣太廢

手持客盤
小注客ng 1:1ft

定啲啦 現代上年亞冠好勁

咁撚識玩。。 個陣又吹佢會出國

你都識講上年

我想知10.5B可以點部署

上年關呢場波咩事

墨勝上年都好廢天...^^

重注多次10.5b

7分鐘後買9.5B

祈禱

呀彪打前注定泰仔攻唔入

等8.5b

呢隊墨勝有冠軍相

泰仔廢撚到番鄉下啦

10.5s夾唔夾好

2.5s gel

秦仔頂住，贏半格都好

9.5s 2.22
9.5b 2.15
10.5s 1.9

Cashed

冰角行動 正式展開

2:0未

入波未

1:0波膽cashed

喂

勁

彪哥衝埋去 個龍驚撚到

呢場同希拉爾一樣
準備20

屌你老母，入多2粒啦

泰仔啲人成日無啦啦上頭唔知做乜鳩

咩料

彪哥大份

個金毛好撚廢

下盤gel

買左2.5係咪等死

加油

9.5b@2.17
9.5s@2.33

大隻白卡佬

大既話係
利申：2.5/3 大

上盤都差唔多姐

想買埋1.5/2使唔使驗腦

同意

入粒得唔得

1:0 完撚上盤

彪哥有冇米9

儲錢等下場好啲

轉頭入鳩你啦 串我bill gor

墨勝下半又妹

勝利快撚d入埋個粒佢啦

2.5大開到派 3.5大派多d

10.5B 10 1 100

Ok

有8.5b再入

又冰角

想墨勝入多粒秒鳩皇賭班撚樣

I

2:0ok?

1.9 唔跳

有

正睇住班死基層輸錢

7.5b 小gel一下

20分鐘必有4c

唉 又扮死

泰仔都穿唔到盤 呢組可以唔洗贏

好似琴日咁

下場都好惡賭

墨勝入多粒啦 屌

9.5s gel

冰到傻

呢句真

屌 澳洲佬都玩訓地

有冇link 想入

勝利贏唔到盤就全隊生肺炎啦

場場1:0識流放先似冠軍

無 quit左

琴日小gel一下果位ching呢

換個四號入黎波都唔識踢 玩乜撚

呢度得你識睇波

8.5s小gel一下

遲早比人追和

對國安 首爾俾人456

原來係皇賭

得你唔識

3分已袋理撚得你

角細小GEL一下未?

泰仔番去屌人妖啦下半場廢撚到
個9號仔比爾 獨食撚

個傻仔去咗汁二手薯條啦

皇賭下盤

Bill花式後腦頂出底線

好搶口

FC 東京

首名入球: 久保建英

入未

8.5s高水快買 派錢

主盤要穿了

鬥廢

大佬彪入未

咪撚傻啦 我係馬會推介嗰條友黎

含家彪廢到

勝利快啦

@彩 8.5足水嘅話入唔入

彪哥波底都幾差 似mk仔街場痴波踢

踢下踢下 托柒越踢越後

客入完 再主入

呀傳單唔入波賭飛機咩

快撚啲喇 勝利 屌你老母

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
0600 泰拿 雙 小注 300 ☑️
1830 蔚山 單 重注1k

係咪推介你教人戒賭

勝利我屌你老母咩

今場收左錢緊係等下場

贏緊波 仲想點

下盤gel爆

夠惡得啦 洗撚識踢咩呢啲三流聯賽

勝利好波1-0撚晒班基層

我了

3分已袋 理撚得你

屌 咁都可以唔入

澳假班撚樣好中意入完收工

唔岩你落場踢下丫

球證單擋 差d出事

角細有無gel gel仔

客隊追和先有機2.5b

勝利入多球喇屌

10.5S 頂住

勝利入多粒啦

賤b你又有買？

不了 踢得差少少比彪哥一拳打撚死

書包出1.5/2 s
代表咩？
主隊Ng

補個8.5 gel head la on9

下盤半格不如唔好要

屌你老母 托禾子

禾柒散步踢波 你估你美斯咩 手術刀

ON9 鳩踢

彪哥交失波同隊友say左sorry

咩撚野 8.5 24 停你老母咩

1.5/2 b 針了

叫都冇得叫 度下場好過

6.5b 10.5s想知點輸

升盤升到咁,入得一球?

成場都唔知踢緊乜

垃圾亞冠冇波入

又俾澳洲閪佬迫害

7.5b都死

希拉爾沉晚又係咁上下時間穿盤 cashed

等納保入粒算啦

屌見到個8.5都驚

換出左啦喎ching

騷逼係咪要東京

咁又停20mins

廢撚到咁 換你上場算

幾時紅啊 咁撚多黃

泰狗個四號睇撚到燥

8.5B?

冇睇

本田圭佑入多粒啦

去左巴甲

書包全中

巴巴入

貝利沙

個nigga真係無帶腦

話明補 唔通叫你補細咩

想入8.5b

Thai boy 生性啦

勝利俾多粒嚟

7.5b 小gel

咁就叫追

no goal仲有1.81 咁好

無出本田？

1.9-->1.74

比個12m劇本啦

客全格屌泰妹慶祝

打龍

好似幾攻得

出左貝利沙夠做

本田唔係借走左咩

仲敢CALL G 真。生命作賭注

得1粒

又keep住33.3

基層先會買勝利...

下盤小gel一下

人妖入未

去左巴西了

Lm 即入8.5s

1-1！！！！！

澳洲波底線成日一堆海鷗 啲人見到都唔想落底 點刷角

墨勝入多粒

睇勝利真係好勞氣 讓返個位出黎啦

2.5 gelll

8.5b 好硬

3連都要針。cls

可防可控 驚咩

有冇link?

Feel到9c完

是旦一隊入

入多球

墨勝連泰仔都贏唔到盤

嘩屌你。。。死黑鬼。。。。

角呢 屌

係兩球

thai仔goal未

Fast 11

咁都唔入..on9

唔入都算 c 都冇？

甘保沙

？

睇小泰仔？叫彪哥打撚死你

報假咩心態

屌你老母 死nigga

我屌你老母甘素巴

2.5大好撚想派錢

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
0600 泰拿 雙 小注 300 ☑️
1830 蔚山 單 重注1k
墨勝即場 8.5s 300

輸

空龍射上天

難啲

9.5 8.5s

墨勝識唔識射波呀屌你

畜生 我吐淡口水都入到啦

勝利廢撚到

咁叻你唔去踢

隻黑鬼廢到

勝利中伏

兩隊d barcode 55波咁讓球半，笑左

屌佢老母 咁都飛機

點解會唔第一腳就射

主 隻黑鬼

刷刷刷角未

踢緊啦fifa

個黑鬼做嘜9
咁都唔入

呢隊泰閪以後唔買 一腳都未射過

大佬bill 比啲力救賭仔丫

唔入要好高技巧

thai仔試下入一球全格

澳假出去係笑話

8.5s高水頂住

泰仔下一球既話今晚唔戴口罩去康美樓跑樓梯！

你老母傻西 場場都咁撚廢 好野。。
呢個nigga 澳職第一廢

吓 咪射咗好多

入住一球先

10.5 s 補個高水9.5 收工

下盤大GEL一下

我只需要一球

比大鳩炒4球

似9c完

角呢

99999連c

勝利刷角未

8.5 100%

而家上盤仲輸緊半

你有冇睇？嗌都冇撚得嗌wo

仲有成十分鐘 主點都有多粒

果隻黑鬼食屎

nigga返去跑步啦 唔好再踢波

連c雅！快

屌你墨爾本失敗完未

我冇睇 睇到數據係有射

咪啊

9成1:0完場你老母個球都可以唔入

差一角卡左15分鐘

黑鬼我屌你老母祝你生肺炎

冇十二碼主盤輸咗

東京變平手盤

唔入就比人入啦

泰仔肯入未

小Gel一下

兩隊根本廢鬥廢 Victory仲撚廢

求下角細手足咪亂gel

比多4c我啦

7.5b開到未

多謝巴打

清 萊 聯 追 和 吧 ！

妖

巴打又係你

托禾倫唔踢不如退休算？

泰仔廢好多成場都唔知做乜撚

快啦

彪哥除左屌球證仲做過d乜

收緊錢唔gel等幾時

下盤全格係咪冇機gel

真 泰國確診又多宗 甘蘇巴

真心 等收錢。。 勝利冇心入

主入到我切啦

泰仔gel！

無錯 又係我

寫分析

泰仔都識得叫鳩射下 主隊跟本唔撚識攻

蔚山轉埋平手

兩隊都係咁廢 生波唔識入

味撚刷c

客隊其實係咪弱智 係咁後場斬入去無次頂到都仲斬

快啦 想睇彪哥入波剷草慶祝

上呀刷角啦4c比我

肺炎上腦

。。 你睇緊邊場

下盤gel硬啦
主邊有得入

88888!

8.5-1

幾like你都唔知班基層屌你啲咩 gel兩下真係會輸咩 係輸就輸啦喺度賴

8.5 s腳震未

8888

88888888

8c 送角

8c

0.5>0/0.5>0

絕殺啦 即盤低到入硬咁

泰仔gel到上外太空了

屌 8.5s頂到？

9硬

咁樣送

咪刷

8.5快！

-2

快啲神10

Water?

勝利玩角球旗未

10隻

連c雅

就完場 唔好刷C iphone注左

Want in your lo

胃山平手盤

99999

下盤坐半望全 好和味 大GEL幾下

主隊無12M 點會拎到3分

搞乜撚

岩呀 場波有膽就同我入多粒
等我可以再度定下場

收皮

追和未得半格

比多3c我

真 駁唔到

我要

完場8 c ok?

就完場 8.5s手足準備

墨勝個nigger後衛狗沖
跟住啲隊友傳返後

穿盤未

今胡阿甲2.5 屌佢開唔到2.5b 好在之後個場買返三格

要殺高水8.5e

9c未

禾柒除左12碼仲識咩散步踢波

泰仔 禁區推人未
黎多個12m
Bill哥 快D犯規

好肉酸 買左幾多上盤

無限界外球 後半場罰球

唉 84min炒12m 冇運

泰rc

紅

泰仔RC

得半格 我寧願唔要 呢個係對我既侮辱

泰仔

而家紅有閪用

3c呢

痴撚線主場雞

泰仔得個10號好波

搞掂 又哂多以分鐘 唔好刷C

唔通又比我Jel爆左？

咁都rc 癲到

閪京落飛落到
9成係度引人

後備前鋒直紅

8.5s進場

有冇傻鳩買左球半

做咩撚野

原來炒左 on9

平手1.9

冇12m 紅都冇用

吹西咩 阻住反擊

戰神卡

買下盤唔撚比GEL?

9c , 2:0 幾好

補幾耐

有分前中後架咩成隊都鳩踢架wo

墨勝90分鐘讓平半

11m

戰 神 卡 發 動 ！ ！

紅左都入唔到啦

8.5b 24..........

河床

4分鐘 唔好刷

今朝又中3格 走寶

+4

客入一球 快

呢隊波真係空難隊黎 都唔知成場做乜鳩 入完一球就好似大炒對家4:0咁

8.5gel得

報假有乜為呢

買咗1-1波蛋@19.1

泰仔紅左都gel得啦

你睇下班泰仔幾撚垃圾

-1...

2-1未

下場

下盤贏半格

下盤cashed

8.5s gel.

彪哥比d掙扎我

咩話 半個鐘都刷唔到兩隻角

一場波 block左 5 6 件報假撚

文條！

幫8.5S小GEL幾下

4mins啲呀

泰易贏

好撚無聊

買上盤既拎番半去驗腦

8.5s

角s咪撚gel住

無入球再Jel

比13點醒左 原來跟連登班基層對家贏錢真係特別爽

8.5b 24 dllm jumped

8.5s收錢了

999

ft

+$9.2

角都食埋好波

禁都唔係角？

1-0
8c ft

完未

真係9c?

我諗翻起琴日有條友8.5s貼飛啫

冇 食左

角球旗 垃圾到

冇

絕殺9

20蚊米屈

笑左 8.5咁都收錢

咪撚再提

受害者

墨狗

托禾倫。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1:0 8c dllm

完場都要撚多下

嘩 我屌你老母 係門前都唔撚入 柒頭倫

兩注9.5s 勁gel

笑到 個11號射到咁

送都唔要

有出架拿 我估唔到走地出過8.5 提左要狗衝

射門

上盤既拎返半格驗下個豬腦啦

咁撚細力

差d輸埋

嘩呢球夠假 屌你老母

托禾子hea撚到。。

手足今次有無買

現代回到咁⋯

FT 1:0 8c

琴日d大船全部開哂

收錢！

dllm 停c間

中肺炎啦 托7倫 門前hea射

Bill哥腳法唔錯

10.5s 濕曬

屌你老母勝利送都唔入

有 又係驚險8c

禾柒 你識唔識射波

下盤GEL!

痴線，交俾龍

成褲屎水

好血腥

正式宣布墨爾本勝利成隊都要生肺炎

2碼冇波冇角

角細頂死

屌 兩個單刀唔入
10.5S打個和

痴撚線波 次次呢啲痴撚線波都係8c 次次我都8.5

法國樓主開鋪大家就輸撚到咸家產

皇賭又gel 等我跟實下場先

勝利不如賣左托乎倫，買ＢＩＬＬ哥啦

都cls次次買8.5細贏就啱啱好8
輸就爆到七彩

狂刷個口

Agree

乜鳩 咁多人角細

1830 雙

上盤

好彩我買2.5B個陣咁岩12M 封左

8.5s收錢！

要驗腦

可能中左呢，踢成咁

托禾倫 ＭＡＮ ＯＦ ＴＨＥ ＭＡＴＣＨ 笑大人個口

又賴9me

1830角有冇水

上盤係基層先買

陣劇本味
托生個樣：屌你，講明1：0你比我單刀

All in 630算 想知再講

柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙

不了

狗會cashed

球場有無探熱
懷疑佢中左肺炎，又踹氣又無力

g

真 好垃圾 又要搶又廢

1

.........